見到個肥婆同學

真心覺得佢醜
中間分界仲耳邊夾髮夾
孖潤腸

性格怪異，成日大聲嘆氣加爬低

好驚我將來會變成咁

又肥又醜仲要性格怪

心地善良就ok

no i need 靚女

佢好古怪問sir野串貢貢
仲要驚到面紅紅

如果靚女心地差都ok？

又串又面紅
咁奇怪

...

刻意望住佢串 攪到佢淆